話説早幾年買咗本書 叫2049百年馬拉松 講中共

依家睇返張配圖真係
預言故事咁

麥田出版講香港一定係佳品！！
我愛誠哥